前線有話兒

大家可以思想下，判斷一下

推

前線反黃圈？瞓撚醒未，連登仔未至於蠢到咁

完全同意但香港人唔會學得嚟，已經豬得太徹底，比起新疆內蒙古依啲中國內地區既人都更加不如。

班友淨係識得錫身，心存僥倖樣樣嘢會有人做唔使自己做，義士既包袱唔係包袱，義士既家庭事業冇自己既咁重要。

叫佢哋改？嚟多三四次全城既震撼教育可能會好少少囉，但香港已經幾乎唔會再有機會。

仲有心同埋清醒既前線手足們，任何計劃既目光請放開香港個範圍，唔好再留戀喺班咩都唔去改變既人身上，土地可以重光，但係生命唔可以。

goodnight sir!

sir你老母咩，識唔識用起底功能呀

成條片個邏輯都好有問題

你講嘢似狗我理得你以前講過乜
你咁講更加唔想睇
出嚟行唔係賣profile，係賣自己當刻既一言一行。

咁你解釋下點有問題呀

飯點都要食
野點都要買
D錢比黃店點都好過比藍紅黑店啦

唔同意 兄弟爬山各有各做

唔完全認同條片

唔好話我講嘢燥，根本我完全唔明佢點解會咁分析，你講到黃圈幾咁冇用，但根本就冇壞處

其實真係有前線係咁樣諗架囉，唔好一唔同意人地個睇法就話人地係有問題

樓上有人幫我講咗。
我假設片中人真係前線，但唔代表前線講嘢都一定啱。

咁係代表黃圈做得唔夠好，唔係冇用

我覺得唔好注重黃色經濟圈，而係大部份資源放係其他方面仲好，比到手足做野

個page好熱狗feel…

其實佢講果啲野可行性太低 去警局偷資料
幫手足向上流動呢樣真係唔係短期內做到既事
好多位都講得好遠 太理想

前線講埋晒啲蝗語
你個共产爸爸有话儿呀

單單係頭幾個留言既人
就已經反映到拍片者有幾灰

鬼唔知錢好重要？依家就係話你哋將啲重要既錢用喺唔啱既地方，你要反駁佢黃圈係有用，就唔該解釋黃圈究竟對個革命有咩用。

但唔好同我講幫畀錢在囚手足同埋律師訴訟之類，依啲叫執手尾，唔係叫革命。

唔係咁簡單
有痴線佬本土派叛徒何志光嗰種感覺

你都講得岩，所以咪要將黃色經濟圈改下D野，點樣更加好幫到手足

你夠膽回我未啊撚樣 過幾日又要去狗屋報到
前線根本幾百種意見
佢係其中一種唔代表個個咁諗

咁鍾意講革命不如自己開波 襲擊唔係一定炸彈槍械 秋葉原個痴線佬租架貨車加把刀都好多件啦

咪又係得把口 柒頭

的確係需要優化 一直以黎其實大家都係比緊錢養黃色經濟圈 而黃店呢個時勢自己都未必搞得掂
有啲的確真係會幫手足 但真係好多都經濟上有困難

佢係話「你哋唔係幫緊佢哋向上流動」
唔係話「你哋即刻要已經幫佢哋向上流動」
從而講點解好多情感勒索返嚟既錢係晒咗多過用得其所

我對黃圈有個疑問
有好多手足係賺緊藍店錢 投放去黃圈
但藍店冇生意炒人 執粒 咁D手足可以去邊
黃圈係咪請得返咁多失業既手足

手足 唔好爆咁多 前線真係成日都嗌交

幾年前光復上水鏡頭面前打都試過啦
人哋革命組織咪又係大把意見
一向都係玩各有各做

你見呢個POST 抗爭聯合育成 - 元旦女勇武channel 都唔識
重話人熱狗就知咩事

對唔住唔撚識喎

我諗好多黃店都只係比左手足短期既需要先
亦都有好多手足好迷惘 過得一日係一日咁
可能大方向需要調整
anyway 呢段片的確係指出左 “手足既未來”要面對既問題 可能香港人既執政意志並唔足夠 只係人地話買apple daily又跟住買 果種程度

唔撚識唔係問題
下下唔同意既就當人冇到唔思考果下PK

回你啲乜
同埋你同我賣慘有咩用，你又知我咩事？廢你就認啦

咪連把口都唔好出囉，依一年幾以嚟大家都咁風光咁威，你咪慢慢繼續認同大眾，慢慢各自行山入去享受黃圈帶嚟既快樂啦

Tuiiiiii

其實如果黃色經濟圈完全冇用既話 之前中共日日出文屌 係因為咩？ 認同應該要改良 但唔係屌個圈

依啲人係唔會思考
被人拉咗仲會咁講嘢都知咩事

原來新來嘅
我哋呢度嘅前線14年就開咗波啦喎

光復魚蛋2019一大半入咗去
跟住外來種認屎認屁
睇你哋個款舊年先down tg?

兒登仔係咁㗎啦

最近先比人屌完

前線有嘢講

咩叫認同要改良先？依句講完然後呢

佢條片講咗運動中黃圈係有用，但依家係黃圈到大家都唔會再出嚟，然後畀完錢懲罰黃店就當抗爭，你覺得仲用勁耐之前大公文匯啲文打飛機過世有意思咩？

食黃店又要俾呢位勇武屌 ；食藍店又會俾黃絲屌；我係咪要光合作用
認同要俾錢手足學多啲野，但屌人食黃店無鳩用，真係不苟認同

哦
原來係黑手老屎忽
祝你入冊同抗爭一樣愉快，一樣盤滿鉢滿

橙村班老嘢都差唔多死晒
真係鄧你地咁多年都不思進取可憐

其實而家出去抗爭既目的除左保溫同比外國睇之外 仲有邊啲 個效益真係已經低過以前好多 成本高得太誇張 香港人仍然係太過有錢 啲人亦都驚左唔敢再出 得番仲有勇氣出去既手足 結果拉埋淨低果啲

而家連登基本上都係日日睇住國際線 得閒食下花生咁 膠post都開始多番 冇一個強制性逼大家做野都係個問題

條片話要幫手足向上流動 咁係咪應該比個方向大家 要大家知道手足仲有另一啲需要 比一啲幫緊手足既人重新諗下點分配資源 我諗啲人唔係唔想做 而係好多都冇咁既諗法

所以話啲熱狗都係智力低
真係引一引就露晒底

真係笑撚死 成個專頁就係靠一個着草嘅光環撐起
跟住笑鳩其他被捕手足

真係前線會支持熱狗？
光復嗰時比鳩達餵得唔夠多屎？

條片好多位都充斥住 xx冇用 xxx冇用
其實普遍香港人都唔知而家應該要做啲咩
係因為冇方向呀 當黃色經濟圈呢啲日常生活做緊既野都比人屌冇用 其實仲有咩有用？條片講野極度暴戾同負面

當年拆大台就係我哋
你係咪應該反省點解冇人撐你呢？

我明佢講咩wor

與其開黃店，不如開番間海外公司賺錢然後投資係革命
然後年年科水培育班細路政治，商業，軍事知識

諗深一層有邊d 黃店比到呢方面既野，班細路做死食物鏈最低層，係人都覺灰

因為背後都係嗰個抗爭毒瘤
熱狗

認真講 乜熱狗唔係鬼黎架咩
好似話中共唔知邊個會議話要全力支持熱血公民？

因為講比做易好多囉
好似鄭立已經一早做到 - 語言上

已經唔想覆你
繼續攞14151617年嚟講啦

我都唔支持共狗同路人熱普城，但我支持同反對一個人講嘢唔係靠佢既背景，而係靠佢講既嘢，一個人講嘢可以90%都錯，但因為佢90%錯而唔理啱既10%，依個就係點解你哋仲可以咁「風骨」既原因

你係咪真係有睇條片？

"其實而家出去抗爭既目的除左保溫同比外國睇之外 仲有邊啲"
咪好似片中人話齋：Happy下囉

手足向上流動呢個係個問題，但係個問題就係黃圈嘅業務層面係停留咗喺飲食同零售業為主，可以點？

嗰一單我唔係好肯定
但係熱狗一直以來都係為錢同埋利益
佢哋冇趁住今次開好多黃店 一定係黃子華魚蛋論要人哋都冇得做

同時間籌款過百萬嘅熱狗仔隊仍然唔覺有行動

好多暗黃出錢又出力養住好多手足喎

經濟戰搞撚到支共紅企藍店以億計蝕錢仲唔夠好玩？

分化撚係咪真係on9到咁

有藍絲保皇支那蝈安死黑警唔屌走去搵位入隊友？

屌你老母啦

會唔會係生活化抗爭已經去到個樽頸位 大家已經將個希望放曬喺國際線到

條片係充斥住大量嘅回力鏢，其實好好笑

話人情緒勒索，但全條片就係不停嘅情緒勒索

做到既就唔會拍片講啦
個個都ff 呢個世界有ironman
大公司又搞軍工

你講嘢好似小學生
我講真

你兩個繼續圍爐啦，唔阻你哋

其實有人搞文職專業搵工群組的
當然向上流動多數要靠教育
咁樣呢方面仍然係政府控制

屌 咪係 條友係咁孤立自己 係咁屌鳩啲自己友
係咁話 啲功勞我架 關你地撚事咩 唔知想點撚樣
咁樣點撚樣建立命運共同體？ 香港人就係比浪漫先叫到出去抗爭 不計成本咁負出 你叫香港人理性抗爭既話 相信一早冇曬人啦屌

你唔識唔緊要㗎
你不如睇一睇我啲發佈紀錄
就會知道乜嘢立場啦

黃店有錢請手足去外國讀書咪得，講到尾都係錢

對唔撚住真係唔撚識
千鳩幾個channel係冇人會識得晒

佢好似真係熱狗黎喎ching

而家真正熱狗冇一個會認自己係熱狗
所以絕對有可能

黃店自己都搞唔撚掂啦講真 點做到咁多野呀 咩時勢呀而家 而家仲run到間鋪都算係咁啦 同藍店鬥長命咋

清楚，明白晒

老老實實條片同埋上面好多人應該都係未做嘢或者啱啱出嚟

對金錢嘅觀念冇咁成熟

上年11月後代價成本高咗前線開始少人又話勇武地下化

到地下化俾黑警起咗又話前線無人

蝈安法過咗全世界又圍緊支共

暫時無乜嘢做到嘅時候唔打經經濟戰 輿論戰 文化戰仲可以做乜？

不過想問一句 而家真係仲適宜街頭抗爭咩？
有時喺到諗 如果冇武肺手足幫我地頂住呢段時間
仲更加快收皮

2百萬人，1人捐1蚊都有2百萬啦，夠去讀架喇

而家可以做同要做嘅嘢真係主要係鬥長命
即使經濟又好，乜柒都好

因為個政權係完全don't give you a fuck，差在未坦克碌豬，淨低嘅嘢都係國際層面嘅嘢，香港人飛幾多個汽油彈落街都係冇用

你依句真係好正，可以列入黑手抗爭名言之一

我淨係知支那紅企藍店蝕到仆街夠我地爽皮 夠未？

講到尾都係片主講到成件事太理想化 無視曬啲可行性 當然都點出左黃圈喺一個樽頸位到 需要重新考慮資源分配

傻仔起底都要識得睇日期

上幾個月邊有行動啊

唔適宜
所以好多人期望有人有民兵或者恐怖襲擊
當然自己唔會做

你黑心到咁扮撚明藍絲黑警啲frd黎

你第二句講既野 果啲所謂行動 同白兵講既野咪似到仆街 根本熱狗先會咁講 等睇佢幾時幫手運軍火呀屌佢老味 成日對撚住個雷達打飛機話乜撚野美軍好近好近 都on撚柒鳩鳩 食屎啦

未撚見過有人會咁樣講同路人 收皮啦

條友不斷講「黑手」
我都未聽過呢個名詞
唔知係唔係白兵嗰啲人講開？

kkk?

佢話香港人習慣失左係真 無乜人會跟得上佢思維都係正

所以睇得出佢一定唔係同路
搵個女手足着草只係攞光環

食黃店都屌 咁揸車送水送飯哨兵果啲都gg

睇到熱血公民我淨係想問黃洋達去咗邊，鄭松泰做過啲乜。
九東快必都勤力過佢。

呢個page走去支持一個成堆人都下落不明嘅熱血公民。

呢排已經有一件唔知係咪警犬叫人唔出刀就唔好出去

講真 如果佢真係有做野既 又咁撚慘 比佢攞下光環有閪所謂咩 屌 但唔該之後真係繼續做野囉 屌黎屌去有撚意思咩 邊有人會聽架 香港人就係鍾意動之以情 說之以理既 連香港人特性係點都唔清楚 熱狗係過街老鼠都唔係冇原因

黃圈唔係問題

問題係啲人吹到佢可以收中共皮 ....

快必曾經係我哋屌得最勁嗰幾個
當年又拆大台 D7689全部垃撚圾
但係而家真係有進步 勇到啲狗要捉佢入去
跟住當年最早講勇武嗰班熱狗唔見晒

熱狗就行撚開啦 屌你老母臭閪

熱狗真係痴撚線 唔撚明哩班口頭勇武垃圾諗乜尻

依家個社會
有錢有能力果班，繼續搵錢（e.g. 誠哥，泛民）
冇錢有能力果班，打緊國際線 （e.g. g鋒，周庭）
有錢冇能力果班，開黃店/幫襯黃店 （普通黃絲）
冇錢冇能力果班，黃店打工做基層，lunch 哥一條友和你lunch，前線

講到尾有錢有能力即係ironman 果d 都唔存在，大家做番自己有咩問題，兄弟爬山各有各做啦屌

我意思係裏面發文大概都冇嗰個女仔份
老實講着草嗰啲大部份都冇咁消極
你估我身邊冇咩

不如咁講啦 你覺得條片有咩值得關注 可唔可以list出黎？ 係咁問人有冇睇條片 屌 我蠢ok?

我傾向覺得嗰一隻真係警犬
熱狗唔會講得咁仔細 因為佢哋根本冇認真諗過實戰用武器呢啲嘢

講真 識啲著左草既 其實都開展左新生活 間唔中留意下香港 當然都好想番黎啦 但唔係條片入面果種態度囉

總之都係果句啦唔好故步自封
從來無話邊個人剩係適合做乜角色
無話抗爭只得一種
唔進一步就等收皮啦

似係啦 咒人坐監黑心到咁 理撚得佢係咪黃都真係祝佢中武肺死撚埋全家

呢啲都唔撚知係咪同路人啦 佢做被捕師我又唔介意啊

屌你老母 黑心咒人坐監祝你全家中武漢肺炎死全家呀

其實點解硬係覺得前線同大多數黃絲諗法一樣？
唔肯接受事實？

佢搵熱狗黎擋果下係靚 但熱狗都未有咁撚黑心

屌 鄭蟲太都叫做坐喺到乜撚都唔做吖 非洗白但未去到幫埋對家 雖然都幫緊 但屌佢老味祝手足快撚啲比狗拉係咩事

講上流，係社會責任以及自己責任
你只有能力斬雞，咁你就係斬雞架啦

而且前線又一定係搵唔到錢？
大把前線有份正當職業，出雞又出豉油
同其他人一樣都係搵命搏，冒同一個風險

講到要時代革命，請先革自己的命
將自己做到最好，自己都搞唔掂
點保持香港喺質素上嘅優勢？打咩支那狗？

叫你地唔好似為幫趁黃店就係做咗嘢,
而係去學習點去發展落去, 學習點去建設啫
咁都話人熱定真係連段片都聽唔明

係乜嘢令到你覺得呢度留言啲人唔係前線嘅錯覺

睇完呢個post真係知點解前線唔會再出

唔好意思，借一借位

世上只有想不通的人，沒有走不通的路。
世上沒有絕望的處境，只有處於絕望的人。 如果連你都放棄，香港還需要說什麼未來?
我未必跑得最快，但從不後退。
因為，世上只有我們是香港人。
港人為大，票投五號，鄭松泰。

最好添
而家仲出去送死咩
梗係保留實力

你唔小心和理非比人拉左炸
我身邊打果d沖果d一早灰哂唔理 做港豬了 仲灰過片中人

終於有人試下係跟邏輯發言

咁撚多人捐國際遊說
咪又係盲撚咁見唔到
定國際線又係嘥錢啊

你夠薑諗到個方法勇武籌旗咪籌囉
成段片屌完又屌
仆你個 crypto 荷包都唔擺低
比你屌晒全世界又點

日日都 po 一次呢條片
除咗分化諗唔到原因
扮勇武講嘢搞到全世界對勇武反感
收皮啦

因為有人扮勇武想你憎勇武
扮極端互屌影片版
唔好上當

出乜撚 綁幾隻浪浪好過啦

幫大家總結條片講咩

黃色經濟圈 冇提供資源俾手足向上流動/讀書 只係打算俾份工/俾錢就算-屌

文宣 只係識講警暴 -冇撚用

唔識收集情報 只係識㩒Telegram

只係識俾錢手足

佢係咪熱狗我冇興趣知
但佢同個乜尻被熱狗聯盟好似幾啱傾喎

對外就話幫前線幫手足
實際上係借前線個朵搵食
出面好撚多兄弟唔妥佢哋架

黃圈捐嘅錢落唔到佢手等於冇前線手足得到短期內嘅金錢支援?
佢冇搭過家長車就抹殺咁多家長車嘅付出?
理大果幾日tst mk jordon 冇人幫手整汽油彈運上前線?
黃圈(唔係指黃色經濟圈)要付責所有前線嘅人生規劃點樣向上流動?
瞓醒未

坦白講 人脈係要你自己去搵
冇人會特登走埋嚟問你乜水
諗下點解其他人搵到而你搵唔到
唔好識唔到人就屌鳩家長黃店唔幫你

人地講 有人「淨係」係黃店以為抗爭左，黃店應該諗再長遠啲

Ching俾啲耐性，亂吊都無9用的

姐係點 可以食美心了

放心 我都係會去返黃店

由標題到內容都好熱狗feel
留名之後再睇

同路人
知唔知成班情感勒索、向現實低頭既「同路人」已經令過幾多手足失望，咁耐以嚟除咗送頭同僵持之外你哋究竟仲識做咩？

廢又唔肯認，想講唔可以怪大眾？慢慢進步緊？
咪慢慢到死晒同磨滅晒靈魂佢囉
面對極權你哋就淨係識得搵退路、淨係鬥搵藉口畀自己畀大家，你哋就繼續開心抗爭啦

熱狗打對頭反對抗爭係抵死，但你哋依班不思進取完全聽唔落反對意見既人係唔死唔得，阻住地球轉你哋係有份。

咩呀
唔撚洗返工咩 屌
要返工 咪撚搞我
犯法野 不了
不是合法遊行 不了
網上打飛機 可以